香港有冇得買歡喜團呢隻零食

如題
牛歡喜就不了，我食撚過

屌你老母咁都負皮

善意打破零回覆

但係不推文回覆